電腦分析 皇馬新帥70%係肥沙

施丹辭職之後，皇馬新帥人選眾說紛紜，包括雲格、古迪、普捷天奴，但根據意大利傳媒《CalcioNapoli24》爆料，前拿玻里教練沙利有70%機會成為「新艦長」。

皇馬原本頭號目標係熱刺領隊普捷天奴，但由於佢剛續約冇幾耐，熱刺又唔肯放人，挖角成功機會非常低，於是轉向沙利埋手。《CalcioNapoli24》引述消息人士，指沙利70%機會加盟皇馬。

本來車路士可以優先簽沙利，但由於拒絕賠償800萬鎊畀拿玻里，令談判破裂。呢條數對於皇馬只係濕濕碎，要簽入沙利並唔難。

我轟

壓唔壓得住d球星呀？

資料顯示
有65%係肥沙 30%係雲加
唔係肥沙就係雲加
都唔係就其他

開個肥普被佢，等佢贏巴1分

開個莫耶子俾佢

肥賓都做過 都唔出奇啦

有個不敗教練又自由身
都仲要搵咁耐